點解要私下助養手足？

有能力就捐去啲大啲嘅地方
私底下助養，fc唔到
俾人呃又報唔到狗
有利可圖既野，自然會引到啲仆街呃你錢
呢個世界係咁現實，唔係咁天真咁左膠啦

咪係囉 養女唔怪你 養仔就真係火都黎 又食又拎

因為d「大d嘅地方」唔養佢哋囉

咁咪唔好出黎一排先
邊個話佢要負責任抗爭？

我都想助養女手足

私下助養冇問題
但起碼你真係要見過，甚至係識嗰個細路囉
做真·家長安全過兜黎兜去捐俾啲唔知咩ig page之類啦

大家認撚住呢班反對派一萬蚊嘅議員！